最新嘅辣辣壽司口令

最新嘅辣辣壽司口令
何家山墳比人鏟 我唔鏟 有人鏟
一個一個比人鏟 無人鏟 無人鏟
兩個兩個比人鏟 冚家鏟 冚家鏟

大家一齊令呢個經典遊戲流行啦

返嚟啦！繼續做正經野啦！

DLKH